[立會法宣言]說好的臨時立法會呢

由7月1講到721然後突然收咗皮 無人提
依加隔咗嘩耐 又揾唔到出路
不如認認真真搞返啦
唔係咁落去唔係辦法 我地行動係無升級過

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

10月1日 全港路祭習近平

利申我唔係好識點搞 只係提議下

講真 起碼咁做 政府都要回應下先
大家又有新嘅野討論
唔係好似依加咁日日都話譴責暴力

拿我唔係話唔示威街頭抗爭架
只係提議下有多樣野做下

要文宣幫下手
我記得之前果啲宣言淨係話不排除無話依加成立

難d，就算成立左都冇要有認受性

推牙

無都要搞
好似立法會泛民鬧雙胞胎咁
有話題 依個革命運動先唔會退潮

我覺得係做樣野出嚟比大家討論下
立法會就嚟復會
依個係最好時機

係咪太夜出post
我聽焦再出過一樣既咁唯有

屌 無人理

推撚到有臨時立法會/人民議會 出嚟

瞓覺先 聽朝再推

btw 我聽朝可能會唔記得咗 樓主聽朝可以reply呢個comment提下我

有真係要搞呀
立法會就嚟復會喇
再唔搞就太遲

好大家互提

其實依個立法會諗法係我前幾日搭搭下飛機諗返起
純粹分享下

搞臨時立法會唔係讀張聲明咁簡單啦
印象中721中聯辦外有手足讀過份聲明
但莫講話傳媒coverage唔大 就算連登都少人討論

搞臨立會至少要有民意代表
搵咩人入去先代表到民意
真係做到民意代表 亦都大機會屈大台
定期認真mode開會
暫時應該冇咁既資源人力長做呢壇野

製造話題未必會再帶起運動關注度
有啲倉猝唔周詳 雷聲大雨點小既行動反而會製造反高潮
俾大眾無計可施 大勢已去之感
我係比較擔心呢點

俾人當青山派都似。

呢一步我認為係需要律師界出手先有辦法有聲有色
我個人認為係目前狀況係有必要做超越現行機制既野

立法會十月就復會
我地無可能比依個立會繼續去做
721 果日係有讀過 但係係話不排除搞立法會
而唔係即刻成立 所以其實同吹水無咩分別

好認同搞臨時立法會要好多心力
但係就咁樣落去 一直示威其實都一樣比人感覺係無計可施
依加民意仲企起我地到 就快啲搞
唔係遲啲無可能搞到 因為佢地就快復會
之後仲加班狗人工

實際點運作一定要傾
但依加完全無討論 所以想大家不如一齊傾下可能性

其實係成件事太難太複雜
咪話一般大眾難理解
連普遍連登仔都好難去了解點做/做緊乜
你要再帶到落去有民意/代表性就更加難

純粹分析返點解臨時立法會一直搞唔起/傾都無乜回響

我地有無可能提出咗先
因為我地傾點搞都要時間
然後等佢區選dq人激起民憤就推出嚟！
又或者佢復會傾加黑警人工就推出嚟都可以！
拿我估佢區選都一定會DQ人
係睇下佢DQ到咩地步 如果泛民都一齊攬炒（極樂觀主義咁諗）
咁我地臨時立法會成功有望！

如果大家認同有必要做就一齊傾下點做！
難一定難 但要做既唔可以因爲難而唔做！

推

你咩都唔做 要政府答應你五大訴求仲不切實際啦屌

可以宣布廢除現有立法會，民間自組臨時立法會。詳細情形將會日後宣佈咁。比傳媒報新聞順便宣傳下，然後玩直接民主制。

我講嘅只係一個方向
我記得以前嘅我地諗好多野 諗死線 諗點升級
但我地依加好似變左咩都唔諗咁
示威行動無左目標 開始散
我帶返依個風向出嚟 係希望大家諗返起我地以前係點

最好搵到一兩個有noise既人講依樣野
如果gphone肯就好 反正佢都選唔到架啦（I mean 一定比人DQ)

大家唔同意可以講
但係我地唔可以再停留起到而無新論述

佢專心美國關係仲好，同埋始終無大台咁搵前線示威者講先容易引起國際關注。

最理想時間推臨時立法會=十月一日
又或者唔得就等佢復會果日推
但推之前大家一定要傾下！

《香港人抗爭宣言》

但民間記者會已經得返蘋果立場會報 好多唔報

如果係十月一講又或者復會果日講應該都有noise!

我唔想輸呀

公開招莊？
好難喺地下砌到班有抱負嘅有能之士出嚟
但自稱行會成員應該犯法
要搵個名由
制度內做到嘅嘢已經唔多

民記都係同Popo記者會打對台姐，依家popo四點都冇乜人理咁滯，證明策略成功。繼續做就得

臨訓最後一push
聽日見

玩直接民主啦，代議政制組出來班臨立會成員應該會犯法

或者民間立法會/平衡立法會?
可以:

1.搞模擬選舉,對比真實選出來既選舉,有大反差,反映民意.
2.搞不同議提既公投

係冇認受性,但主要反映民意,比文宣用?

首先要有錢
有錢就多啲人可以全職去做哩件事
特別係啲有料做班子嘅人
黃底義務律師又要跑保釋又要寫聲明仲要返工
有人嘅地方就有可能

參考法國大命革網球場宣言

612 721 811 831新屋嶺

錢我地大把 依樣真係我最唔擔心既一樣野

Agger!

依加先發現title 調轉左字 睇嚟我真係好攰
真係訓了 希望訓到

頭先諗咗諗
成立臨會 無內部公信力 無指揮力 無武力
其實都只係過家家酒 做台戲打飛機
如果係想要民意 樓上講話搞大型公投民調都ok
如果係真正想清洗立會
其實都係返返去雙普選哩件事
制度外打破太撚難
其他政府部門唔承認 你都吹佢唔脹

或者咁講 我地可以揀啲人出嚟
話準備投選佢地入立會
無視原來啲咩參選方法 直接做propaganda
畀個位政府deal
等佢地無得再用不切實際嚟spin

錢多還多 但出師有名 出錢都要有名
要有個無得俾人屈不明資金/收受賄賂 嘅渠道

淨係臨時立法會係無9用
無人會聽

建議議政組去搵更多的force同support by 而有政府部門

包括
資源管理部門(水，電，煤)
交通運輸部門
醫院管理局
司法部門
執法部門

以紀律部隊為例
現任正副局長級全部為不可信任
但我地可以係監督級(即刊憲級)度著手

根據傳聞最黃既海關部門，基本上一個部門會有
監督級係可以有幾十人

只要承諾權力，再分別由佢為槓桿支點，拉攏一批督察級人員

人數上要保證可以足夠管理現有各口岸
例如10個關口，起碼要有40-80個督察級

當然執法部門唔只咁少單位，仲有好多division

我地只需要佢地潛伏，並唔洗公開make noise

等集夠force，一下就88

包括但不限於以上部門
仲有好多重要部門
通訊部門
Etc

始終佢地熟悉現有運作，同埋接受改變能力強

612

提提你

標題打錯字 開唔開個新post好

push

我覺得我地係時候著想做
唔係真係諗唔到點贏

不如十月一

推有用post

之前7月有巴打係西環讀過

沒有足以抵抗黑警的力量及組織

就沒有任何實際意義

但我地揀人佢都會DQ其實無咩用
雙普選佢一定唔會比你
要爭取就要自己成立一個先
我係想睇下會唔會有可能好似泛民果陣咁鬧立法會雙胞胎

依個會唔會仲難 佢地大多依啲好團結 同埋係既得利益者 好難會行出嚟
就好似叫人罷工都好難咁

唔認同
臨時立法會係和理非都可以做到既野
同黑警無關

海關見習督察 起薪點逾4萬
唔升職頂薪逾7萬

一樣有人出黎比人拉

政府內部大把人黃，組織擺工失敗在於各部門局長級全部紅哂，保障唔到公務員擺工權利，避免唔到秋後算帳

但而家係唔需要佢地做任何action，只係保持按章工作，甚或開始攬權，係正確既時侯做正確既事

係相對風險低到無得再低

但D 19議員個個都想保住個飯碗而且一分裂就有機會比人指係大台

其實所謂大台係乜野？係你心目中大台係用黎做乜？

應該問: 你想點？五大訴求 缺一不可？老實講大家都知係現屆政府係無可能，咁點？事實上而家係同中共鬥耐力毅力

推翻政府之後邊個管？劉德華？
定係你？

你控制到各個政府部門？總要有人企出黎拉攏其他人

個個就比人叫大台！

大台可以係管大方向而唔做具體性指令
正如
政府一向都係9up個大方向，下面d人先慢慢傾慢慢做

如果政府dq到咩程度 今次區選

唉

唔知點先可以升級

自high 完冇人認同 冇力量有撚用

幫推

未爭取人認同 起碼make到noise 知我地係有能力組織另一個政府
好過依加每日起到對峙 毫無進展

一定要有人搞公投先

依加真係on9 完全冇諗住升級日日同班狗追逐

所以著想諗升級